YouTube 有個藍屍叫咩 馬池

都幾搞笑，有條片講逃亡潮 ： 話香港再亂，藍屍會番大陸住，我心諗得班真心膠既藍屍先會番鬼國住

算啦 冇興趣知啲廢人講咩野

之前唔知佢藍，聽左一排講樓市啲片，講到好淡，就爆咁
最近見佢搵華記拍片
咁即係倒轉諗就得 樓市繼續gogogo

呢條廢鳩學人開直播channel
睇咗陣條撚樣一開口隔住mon 都feel到把口臭過屎

即刻轉睇智利仔順便當學英文